將軍澳東港城現場討論

無人開 幫開

咩事？

推

???

咩事

咩事??

？

好似係搞東港城 新鴻基嘅

和你唱

連理街對岀有1狗車兩架豬籠車經過

人都冇個攪笑咩
落去坐小巴 去科大集氣仲好啦

開始多人

小貓三四隻

不過咁少人

戴口罩好撚多cam㗎呢度

有無Live？？？？

尚德要人

尚智尚禮4樓平台已經有狗

2301 約10防暴已至尚禮停車場平台

狗已取制高點 尚德天橋平台高危

無記者唔好玩，死左都無人知呀

#將軍澳
2303 寶康路狗車車牌Am 8963
Am7234 Am7250 Am6385
+1白色van

記者都要識影分身

又咩事？

曱甴唔忿氣尋晚大敗

#將軍澳 #坑口 只少2人被捕
布雅俊/傅雅俊 未有消息
另外1男 韓XX 已有人跟進

圍繞尚德唐明十字路口共3籠3 eu

#將軍澳
2309 唐俊街2籠1eu增援

好多人係度屌狗囉

2311
#將軍澳
尚智4樓平台有狗 狗匿埋樓梯口

2313
3樓停車場 暫時見到5隻狗

屌狗手足要小心

2313 #將軍澳 尚德十字路

小心係引出來報復 / 扮克制 影夠相/片之後走人

報復最大機會
克制佢地扮唔到架啦

2320 5防暴於尚禮停車場3樓向着富康觀察

企喺天橋唔知做乜鳩

推呀，將軍澳手足小心

上左4樓平台個向街花槽

2312 大埔連儂隧道 讀者報稱一班廢老疑扮清潔工 蒙面齊工具 帶備食環垃圾桶進入連儂隧道 外面約50防暴戒備

想保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

死曱甴fk off

2327 停車場每層亦有防暴

曱甴好驚尋晚咁？定係想上去滅毀證據？

班狗會唔會係搵／消滅證據

same thought

拎晒制高點 又係暗位 真係好狗

可能係去搵私家車 再搵番啲車主

分分鐘有埋便衣曱甴

2328 有白衣人走去運動場外防暴唔知講咩，曾手指向運動場方向

2327 唐明十字路口 仍有3籠泊 至少6個防暴落地

要記者

大敗？有手足就死呀

係真係就死個種呀

2333 富康運動場十字
1衝 2籠 1小巴
4防暴3便衣落地

2335 10多防暴入富康商場

喺天橋圍住咗三個細路

屌
唔好比班曱甴綁架佢地

我依家就去同黑警玩火魔法粉爆物爆

2335 4樓平台重狗，仲有白痴狗隻匿埋草叢以為人見唔到，有狗匿尚禮樓下

手足你玩開邊隻online game?

2337 popcorn巴士站有便衣入廁所

用狗廁所啦 人用嘅廁所係你地用架咩？

要玩撚到咁
真係好想伏人黎捉wo

漏左唔好， 你個auto correct 壞咗

唔夠人就散啦，唔想做散水撚，更加唔想有人送頭，下次玩過！

集卑鄙無恥下流賤格於一生嘅曱甴

2343 議員監察查咗地契 富康橋都屬私人地方 約十綠狗退咗返另一端

走啦 曱甴去番曱甴屋啦

有冇live

想搵返射傷科大同學個布袋彈？

冇所以冇乜人討論

有機會

Now：科大男生墮下的案發地點，將軍澳尚德停車場由領展持有，領展指閉路電視沒有拍到事發情況，但承諾會保留當晚的片段。

手足唔好有事